希德尼婭的騎士既CP結局係我見過最好既

有3個女主
最後男主第1女主一齊

第2女主變性做男人 同第3女主一齊

當時睇到o左咀
第一次見有動畫可以咁

個世界觀係
佢地既性取向會影響佢地既性別

依套野Netflix 睇左第一季，唔夠一個月就搵唔返。
睇到個女角死左，之後變左敵人但又捉住左。最後片尾好似逃走左。 想睇埋個ending

變左男人差評
男主x 紬幾正

第二季網上搵啦
仲有個劇場版
黎緊會再出多個劇場版

第1第2女主都好正
一開始都知第2女主輸緊
有d心up
點知個結局可以咁

thx
最記得個女角被人捉左但被人發現左佢長期隻眼係望住支槍。

呢套野係我心目中好高分
無奈係3d
好多唔習慣既一見到3d就唔會睇

綠毛暗戀女2 係幾suprise

最難得既係作者冇唔記得主角曾經沉船一段時間既擬態星白，最後用佢救返紬，亦都令紬擁有星白既記憶，滿足左讀者同主角對星白既情意結

個作者好勁 佢之前套 BLAME!都勁好睇
佢做既所有作品背景故事都有關係
串起成個世界觀

新個劇場版好期待
成7年漫畫都完左都仲可以見到個故事既後續

7年架喇？